有無人有多個Backuptrans an to iPhone quota?

或者有無人可以同我夾？急用
想要mac機版

啱啱女朋友放棄左backup直接用iPhone, 啲record忍痛唔backup
如果早幾日見到個po會同你夾

我就係唔想無晒d record

我用開iphone 但想backup d wahtsapp record 去自己mac 機
有冇興趣夾貴d 個個
可以互轉android 同iphone
有意就telegram 我
Id: chung922

呢個